仲係度問點解?

上班台幫幫手俾個LIKE時事台條LINK

我問番你

點解警察會對倒地女仔拳打腳踢用盾鋤佢, 捉住路過既人打, 點解企係度冇做野都打?
點解警察會亂用催淚彈夾擊搞到中信和平示威區差D人踩人, 點解對住住宅區老人院高處放, 點解對住記者扔彈?

點解警察會唔跟警例下下對住頭開槍, 唔出警告開, 係橋頂開, 對住記者開?
點解明明藍絲打人報完警就放佢走, 點解要係咁用盾推記者對記者清場?
點解明明驅散就變圍堵, 點解入商場要封鎖地鐵唔俾人走, 點解要沖入商場無差別攻擊?

點解市民番屋會俾人恐怖襲擊, 點解白衫個個有哂樣但都未捉到人入佢罪?
點解要多謝白衫人既幫忙, 點解要心領, 點解要搭哂膊頭, 點解擦身而過都唔捉?
點解要39分鐘先黎, 點解冇警力, 點解唔聽999, 點解警署要落閘?

點解警棍係下下扑頭打, 點解警棍上面要加指環, 點解係冇生命威脅下亂用大殺傷力子彈鎮壓
點解要用盾推跌老人家, 點解要大肆係地鐵站查人身分證製造白色恐怖?

點解要講粗口, 點解要叫人隻抽, 點解舉中指, 點解唔帶委任証, 點解毫無紀律?
點解盧偉聰要日日錄音機, 點解要記招講大話, 點解鄧柄強要強硬路線, 點解要同鄉黑合作
點解要害死徐步高?

最後, 點解要背棄了理想?